有冇人頭先係香港站見到有個黑人係度跑？

淨係著住底褲
同拎住碌竹

見到

歷蘇

唔知做乜鳩
非洲土著食人族咁款

佢支野應該值錢